[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (129) | 求代工變1001

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

啱啱有隻毒仔幾得意想要
傾多句發現又係尖撚

岩岩唔小心回左.. #98X 好彩姐

留名
想問下有無巴打有啲廣告牌/告示牌之類可以摸
有其他家俬可以互摸

啱先上個post呢位ching
想問係咪一定要係卡咁樣先比到你?

黎唔黎買魔法少女

尖撚

我斷左線呀 唔好意思呀 三月
btw 我啲衫冇買到

好喎

好可愛！個鄰居佢湊住個細嘅
咁唔係應該計兩個新居民咩？

一個島唔需要兩隻尖撚

不要說了 懶左成個月無GYM

美軍唔收我了

Lm

書牆係咪即係圖書館牆？係咪有巴打想整？

開緊 一陣入

(shameless self-plug)

好似傳染病咁傳到隻隻都做尖

請你提供ID, 我加你朋友, 之後你開放島, 我黎拜訪你, 放低5萬, 你比卡我?

再入過啦 朋友島

仲差兩款櫻花DIY
聽日最後啦

你差咩 有無多

已經成島都係了

同d居民一齊火影跑算啦

求中盆栽架射咗好多日啦

5分鐘後到
爆晒袋

原來覆錯post
得返7張機票 點解咁多中毒配色

我要打隻河馬

我差櫻花遮 同 木地板
之前搵到好心人換晒 無淨啦

有個類似告示版牌 唔知你啱唔啱

一個尖撚
搞到其餘9隻都舉啞鈴
想屎

想問有冇人既蘿白賣緊好價錢? 我個邊跌到入肉

草莓又比人溝又舉鐵

尖撚唔好咩 我係咁r佢地講野都唔送個啞鈴黎

想問有龍克斯 其他人黎賣唔賣到？
見有人話買魚佬唔得

我依家睇見佢地著pe衫就眼冤

Story
港鐵前線係黃
葡萄牙新球皇

係唔係度啊

可唔可以睇下

我掛機食飯 你自便

畫風唔同晒

運動之森

送返件西裝比佢地好好做人

溝你隻兔仔先

我都係好想要運動傢俬

動物運動會

頭先話要櫻花時鐘DIY位巴打
唔好意思 個網絡岀咗啲問題
我今晚先俾到你 sorry 我ok再同你講

又爆po 留個名先

送完又變哂pe衫

幾得意啊

請問 比返8條命我 巴打係唔係度
我比花瓣你

GYM撚三句唔埋兩句都係肌肉
但我個隻又幾得意唔知趕唔趕走好

屌啦媽點解我嗰隻咁撚醜樣

小純教左我整雙人床
佢係咪有咩暗示

我送左奶粉比男子汗

我好想知 如果唔刷+唔邀請任何動物 係唔係必中置頂其中一隻動物

種錢樹係咪生得一次錢之後就變返普通樹？

咁都唔洗全部變晒尖撚

我下次同佢地一齊操

有無人今日商店賣武士衫

你點自爆

我都係喎，入到屋見佢擺枱面，應該日日飲

回翻陳潔巴

我一開App佢就開Voice chat
其實有沒得fix

舉兩下就喘氣

gym撚會令成個島啲動物都做gym

有無問你係咪用嫁WO

唔得，琴日試左

櫻花樹支DIY換櫻花花堆DIY

或用5-10萬收其他櫻花DIY

Rip

我隻馬想說隻袋鼠做尖
袋鼠唔理佢就發脾4

幾好笑的但唔想要兩隻

你要整積木書櫃？

係咪我 ？
咁我閂返閘先 thx

精氣神

知道你個形象係叔叔

嗚 王子救救小妹

我搵你啊 比花瓣同代工 我去你度

你好鐘意佢地？

唔緊要
唔洗比野都得
自出自入就得

我不知幾型

我個隻暫時未有
淨係見到佢溝我隻綿羊
隻綿羊讚佢好風趣幽默

負負得正

喺
816674543999
G字頭

Sor唔記得你想要咩

屌
周圍都恐怖公仔

我3

開DIY島 (月亮/牆紙/火箭）
我識整UFO 新月椅 登陸車
帶下傢私互摸 thx

我又要溝

等等我開返

仲刷緊

Ok thx

純粹想探究下命中佢地嘅機率

我可以啦

唔緊要啦 下次啦
我都要去沖涼先
唔該哂

叫南丫島

自入

你試下就知

唔係，淨係想要圖書館牆

櫻花石盤換櫻花木牆

KK演唱會變KK運動會

啲古猿係咪四個？東南西北各一

沒有比較沒有傷害

黎緊!

明明袋鼠咁Q

每日都要搖哂咁多棵樹搵家私好辛苦
有冇咩技巧可以快d

冇野

有啊 整完直接交換？

屌人地個名叫南方古猿

唔包其他3個方向嫁

斬撚曬佢

要卡呀

利申 外島邀番嚟都係得雪美 嗰陣唔知一起完屋 唔邀就自動比動物 好彩隻獅子同隻馬都唔係樣衰

加左 月亮椅代工

晏晝好似有位巴定絲想要飛天蛋？

係咪外島先有傢俬? 定本島都每日有一個?

要斬淨兩棵

我好似見到有其他方？

另類風水陣

有防毒面具賣，唔知仲有無人想要，會開放個島到大約20：00，有興趣可以自己黎買，記得離開要經機場走，可以的話帶啲除咗桃、梨之外嘅生果俾我，多謝晒。

差唔多斬曬啲松樹
秋天先種返

屌..王子回完搞到我張恐怖相 變笑話了

每日一至兩件

我本島都搵到，所以先頭痛，咁多樹

我無出過外島邀請，全部都係隨機派，但好彩暫時全部6隻都正常

唔好搖

入島要拜下先 放左幾個公仔起島 同骨

養鬼仔

本島有 太累了 幾日冇搖過

屌

慢慢玩啦
呢隻game無得急

行過唔拜會點

試過一日搖真係覺得痴線
去外島先搖算

今晚你咪知

救命⋯⋯ 由每日一笑料變咗每個鐘一單

我都係想儲 你有無啲？我地互摸
互摸

我隻gym撚係阿足 好得意我唔會趕
但唔會邀第二隻

汽球會全部出1000同土

下 我真心想問因為我好似見過其他方嘅名

我信耶蘇會係你個島復活

出現了

王子創意無限

係呀 唔好意思呀

天使圈點整？

我要推一推呢個回覆

C字頭黎緊了

自己島我一日搖到兩件

漫畫書牆啱唔啱

留名學野，利申東西北方古猿研究專家

準備蛋白粉送比佢哋

唔好咁講，唔該你先

見唔見到個人頭..明?

買嫁

點解依家個個都係送野比呀誠 而唔係比我

6了
食飽再刷
唔得就乞5張票
都唔得就接受現實 相逢就是緣

咁姐係有定沒

好似有北京猿人既
一陣會唔會問埋有無東京猿人

無掛..岩岩GOOGLE晒

Search好似無 得南 王子係邊見過

有冇人有多diy卡交換

多左
櫻花棒
櫻花側背包
櫻花木牆
竹子牆
竹荀燈

想要
櫻花樹牆
櫻花地板
賞花提燈

癡線 一入黎就有得笑

你賣唔賣多左既DIY卡?
我想要櫻花側背包

咁可能記錯呢個？？

我張恐怖相 變左笑話

以示清白 有絲打search到有北方猿人

有妹了

有冇巴絲可以俾我摸吓黑白鋼琴（豪華嗰款）、黑白鋼琴椅同埋電子琴想整樂器房

佢咁多彎位

提燈想換竹筍燈 請問可以？

外島見到草莓
又幾靚
邀返去先

係北京...唔係北方

求入 1483 5173 3625 n字頭 thx

好, 巴打開島可以嗎? 我個島好亂

多咗:
櫻花鐘
櫻花地毯
賞花組合
竹林牆
竹筍燈

想換:
櫻花側背包
櫻花木地板

要跟方向唔同pattern

唔好意思, 想換卡優先

俾張成功嚇過佢嘅你

養鬼仔法陣瞬間變得溫馨

我發現原來我一個櫻花DIY都冇

流星雨朋友場 島已開

人呢

我的設計個到係咪淨係得100格？我爆晒格數岩岩想scan啲水果圖 所以就覆蓋左係光復香港個啲位到 點知我地下啲口號變晒水果圖

我係咪加左你FC?
動森名係飲品

我都係鋪返原先嗰啲算

請問開到幾點

冇追po
王子第六隻抽到咩？

回力鏢已抵達

有黃色電子琴 你有冇樂器或廚具可以交換摸？

自己見到咪得 得5個位了

原先個啲真心最唔靚但得佢先可以地圖show到

今晚05:00先知 你可以估下中咩動物 估中送70粒大頭菜

好似冇, 你加我FC呀

問普通問題唔算中回力鏢啦...

換我有妹

不是吧佢又搞乜

係時候求摸妹妹啊妹

有妹?

係咪已經可以估？

買完，唔該哂巴打

反轉猩猩呀
聽日都星期五 派蘿蔔等爛？

你地估啦 唔記得聽日有冇早堂 冇就05:00衝入去睇

北方猿人

下唔係星期六先爛？我仲有少量未放

有呀，結他 saxophone band 鼓，廚具睇你想摸咩

公平咩

好似無

我估係何童

我有背包/木地板, 換你櫻花地毯 OK?

真唔真？佢又話聽日先知嘅？

咁多雲係咪有妹都未必有流星雨

有冇解答啲菜要蟹了

係好友呀 開左好友場了
機場自取
今日有駱駝

可唔可以嚟摸啊

有冇煮食爐 雪櫃個啲？

北方猿人係啱啱嘅笑料...

死人配種狗又唔早會講有流星雨

頂你 俾蘿蔔我得一日又要搵場放
笨唔笨柒啲直接99000

重99000 緊係機票啦

加左 N字頭

係咪hipster絲 想摸

本身諗住拿個意頭77粒 但原來唔可以分單位數
但好似用錢方便啲77777

想摸

咁要問下王子邊款肉痛啲就簡嗰款

重開左場自入

估中再講

彈得你好 鬼仔風水陣好WORK

開咗了

問個智障問題
同一日外島邀左一隻動物之後仲會唔會再出到另一隻
起左2間屋 邀左隻之後去左幾次外島都冇人
因為我除左呢2日起屋之外去親外島都係冇人
唔知唔好彩定係要起屋外島先有人
所以唔知點先會出動物

兩樣都有呀之前代整有巴絲寄嚟

頂

我放梯係地下比你

係咪夠人啦

即係邊隻?? 有圖嗎???
今日冇追個 post

鬼仔風水陣好得 有流星雨

未呀 仲有一個位

服裝店有木屐 公主裙 公仔帽
今晚有妹無星 開朋友場
我八點食飯所以開一兩場就算
商店後面有diy卡隨便囉
唔好機場或者自私走 我打算大家都買完摸完直接關場
ps 我個島咩防備都無 請小心花兒唔好跑
妹唔會走太遠 唔好跑去搵妹

舊骨有無得摸

有妹妹 有衫鋪 有駱駝
想要化石:雙葉鈴木 尾 / 禽龍 頭 / 三角龍 頭
冇都唔緊要 隨意放低野就ok 唔好放垃圾
大家黎到唔好亂跑 唔好摘花 唔好搖樹
機場左邊個沙灘有自取區
黎完既巴絲唔好逗留 比其他人摸妹

我話D 南方古猿化石..佢問有無東西北方

上幾頁開始我估陳潔巴放圖個到

點解我無妹

嘩
啊妹

我有提燈diy呀

雖則露營第一隻冇得揀，但如果一直唔理佢，佢會唔會自己走？見到佢真係唔多開胃

棒棒

佢個樣好頹 笑左出聲

Push

成個毒撚咁

1日1隻

好 thanks

我前幾日都係咁 即係你間屋已經有動物要左
你去間屋前面成交個牌禁A制 就知係咩動物

估你聽日中小丑羊，你地應該幾夾

流星雨

我投訴左隻野兩日 佢黎左三日就搬走

想問有冇巴絲代工月亮、星星或星空牆紙、櫻花燈
我可以代工黃金盔甲、黃金地版、櫻花地版或者全套太空人服裝，櫻花包或者木乃伊頭套

你地Shop啲野好靚

帶咗張和風柵欄diy俾你
你有冇呢張？

浪費左好多哩數

好想中小丑羊佢咩性格？

起完即刻去外島喇喎 咁快？
出左街 未睇到

今天也是沒妹寵幸的一天

自戀，所以你係有機會中

第七枝棒 要咁多棒 變身咩

食完飯狗衝睇下有冇星場

想買

Thanks

佢喺露營地入面都可以投訴？當島民架？

咩都冇所謂 真係唔好放低垃圾就得

咁唔知 因為我上次就係咁 曬左d 機票

added c字頭

我嬲左

我識整月亮同星空牆
想要太空人服裝

嘩等我變身先

沒妹的第二十一天 晴

addded c字頭

點解夾我..我好自戀咩

有多一個櫻花提燈DIY
想換其他櫻花DIY
另外
石水盆
櫻花樹枝
櫻花地毯
櫻花棒
都可代工

入黎既巴絲 唔好逗留許願 比其他人摸妹

我都係

性暗示星矢

唔好意思, 岩岩換左俾人了

啊島名

加我475757227105 咁想整個月亮同牆

王子：啲古猿係咪四個？東南西北各一

如果佢話係玩都冇咁好笑

added 島名

有星嗎我無星無妹有駱駝

痴線a 話明摸家私 摸完唔俾返我 仲斷埋線

而家狗沖

雪姑7友一人分一枝，啱啱好

我笑到停唔到

阿仔望住我呆左

唔變 想要地板

妹咁耐都唔搵你

咁撚癲

有絲打話有北京猿人 我應該記錯左做北方古猿先咁問

added 陣間開朋友場

一陣我過黎你到？

加咗你啦 C字頭 你開定島比PW我黎呀

你仲咩拎左我d家私 唔係話摸咩

Hallo 誠巴b

而家嚟

依啲叫偷野唔係摸野

憑本事摸番黎
點解要還

咁狗

added 依家開

咪係

烏雲密佈
今日得隻釣魚佬

如果遲 d 真係有齊東南西北就真係好笑

開名啦咁仆街

嘩屌你
皮王好撚逗趣

睇住黎 我會翻盤的

7枝棒 一日換一枝嚟用嚟襯衫

可以呀 我個島依家冇咁亂

佢好鍾意聽到 d 動物唱走音歌
會勁 hyper 尖叫

你繼續兜

哇 朋友場定個個都去得

皮亞爾王子(化石專家)

咁樣真係唔得 要開名
有先例就唔會再有信任

一樣咁搞笑咋，唔好誤會

斷線佢都拎唔走 又摸唔到

開名啦

唔記得放返 我寄返比你？

我啲島民格劍
包伯係後面隻狗

有駱駝 有黑白狐面 有夜視鏡
想買留fc

笑撚左

隻game 一直玩落去
個名應該可以好長, 有排加

好可愛我個隻企鵝唔走音 有時我會停低聽

柒少日當你贏

有冇人有阿妹可以比我摸下

其實你係咪扮on9想上位

多謝芝巴離絲

同問

咁佢都幾成功 連登諧星

佢應該唔係扮

睇黎我中唔到佢 我會走去刷

上位ED

皮亞爾王子（搵唔到帳幕嘅化石專家）

你帶d 傢俬什物黎得唔得

我老婆仲癲, 洗左腦, 成日哼首走音歌
我叫佢放過我啦 ......

Sorry 巴打一時冇放返

老任幾時請我出本搞笑版攻略書.....

做咩多謝我

有蘋果

有好多桃 想嚟

入得post 邊個唔識王子

我入返場啦 你簡1樣啦 我送一樣俾你 下次唔好啦

唔好喇 我驚你真係害死人

皮亞爾王子(冇得露營既化石專家)

你有咩想摸 睇下我有冇

你入唔入黎睇星阿 仲有位

大小姐mode: 你真係 on9，唔係扮架wo

唔該晒

送左貓跳台比我多謝

動森之星

...我淨係想問問題時會有人解答我 並冇他意

今日滿月 會唔會有特別野發生

band 房最好， 無就你是旦帶d 黎

咁好人

加左

傻既 好小事

感謝

你唔係搞笑 你係on9

出外島多D狼

有無巴打蘿蔔兩舊水左右？

建設營地要逐個制教人點禁

你老婆好撚Q

我開左啦

咩島名呀

今晚唔好再ON9喇 我想開陣島比人買野同鏟埋座山

你同老婆好撚Sweet

應該係

好 Q ...... 煩

小心變血月

我仲食緊飯食完就試下入唔入到！

難啲 佢啱啱先on9完

估你唔島

復活節DIY卡有多: 凳子, 氣球A, 花冠, 包包 有冇人有需要

入到，無乜人黎

放過我喇 又要笑成晚

終於突破200個鐘

求摸妹

介唔介意等多我5分鐘？我而家係外島

我想睇

475757227105黎摸妹 比d生果你

佢唔係我個島瘋狂掘窿果陣, 係幾 sweet sweet

依家話 斷線前俾返我 我都無拎到

今晚有冇流星雨埸？

你鳩到有人覺得你係扮⋯

等我比個貓屎盤你

邊個又自私走

流星雨場斬冇人黎？

Luka_Doncic
大家認住呢個人 摸完野唔俾返人

我乖乖地入陳巴場看星

唔係比返你咩

5084-5824-0517

想摸
Thx

sw-2046-3682-3426
thanks

我放左3個係地下 俾返1個我 其他話之前斷線俾返我 我都無收到

我真係比返咗了 斷線前真係有比到

巴打
等陣交換咖啡杯

斷線會無save架喎

想摸妹 仲有冇位

冇問題，用 frd pw

ok im ready,等我摸埋妹先

所以岩先咪話 佢拎完斷左應該偷唔到又摸唔到

唔急
我食緊飯

呢單嘢 總難拆過 唔見帳篷

我會收儉下唔問咁多野..

有無流星場

講乜都得

想問下有冇巴絲個島店賣大頭菜400以上 希望可以比我入一入去賣左佢

好人一生平安

咁又唔好 你唔問邊有得笑

有妹

求加

你班友唔mon post，我開fd場都無用
bfd又叫埋

你依家過來拎返 響地下冇拎到

如果斷線前有比
咁物主應該都會印象拎追架

斷線個陣我都唔見地下有野

竹島清曬所有野 花全部都清埋 但都係出蝴蝶 我係中咗bug定咩

好 而家過黎！

話說你個名係咪桑高娜個fd

thanks

咁你頭先又話得一樣嘅

今日好多人有妹

見到你喺game講野

不嬲唔主張摸野 一黎摸埋咁多無意思 二黎就係呢啲野

黎緊

你係咪刷緊狼蛛? 必須要夜晚7點後先出後, 你係咪早左出發?

我用app打字你地睇唔睇到

笑死

好高存在感

Hahahaha

係呀識野

唔係入面

個一樣 係斷線之後入返場問佢拎返

開咗島

我們是朋友吧

你係佢度？

Quote 錯

比緊個fd玩 一陣想搵埋你地一齊玩

你到有星？

冇福氣接待佢地

又話斷左線 正常斷線會回溯
其他唔講啦

我覺得真係會有野發生,
唔係任天堂真係咁得閒整個月亮變化

破左案未？

但你見唔到

易過你個單

大猩猩會搬嚟住

你去邊

完全唔知佢地做緊咩

可能for中秋用

係如果有得through app睇埋就好

你想搵妹？
我有 不過出左街

求加 thx

你有無開場 想見見士多啤梨先食飯

會變狼人

屌 今日有動物嚟露營
滿心歡喜 一打開 屌 拂拂嚟

快啲返屋企

得妹 去左第度呀我

走左原來去搵草莓

快d 返屋企

係 有問題?

我覺得啲磚都ok嘅

要跟圖轉向太煩

咪摸野 執走左
而家被開名追數囉

摸摸摸
摸丫拿

跟現實姐
呢隻game咁做唔出奇

加插斷線回朔

又話斷左又話無執

可摸以入去摸駱駝

我冇哂了

去左偷野

啱啱食飯掛住開島斷左線 邊位巴絲奶野 SORRY

有冇人有皇冠可以買

有冇巴打可以比我入島偷野

冇呀走左去偷野

乞機票
會還

多謝

我放左3樣野 佢拎走左 我問佢好耐都唔覆我 到最後斷左線 佢再開返 佢俾返一樣我之後 話斷線前比返哂我 但我見唔到

多謝火腿絲，有星空地板了

要幾多

留個位比me

大把位

去偷野重想入？

推 第二輪
仲有冇巴絲摸妹?

出機場放低野先

原來唔想見到我地

有無朋友比我摸妹

我淨偷你野咋

唔想見到你喳 你講 你拎到咩

見我afk 就走

跪求流星場

我唔貪心 2 3 張啦
我之後還
我心灰意冷

屌玩到joycon無電
突然發現procon既重要性

明明我係怕斷線先走 幫大家save

係咪有妹妹都唔一定有星?
點先知果晚有冇星?

咁打手味

仲有無場可以摸妹？

召喚PRO CON打手

你要求唔高咪無野

依家連人都走埋

掛機開島

有駱駝賣地賣牆

服裝店
醫生袍，太空衣，防毒面具，皇冠

如果有桃同車厘子
就掉低三兩粒比我種

頭先位巴打多謝你先
我柒左冇add friend 冇得種

我ok了,定等你食埋飯先?

我同你掉轉
玩到procon無電先發現joycon重要性

開game 名同島名啦

琴晚就係比班打手荼毒
今日係咁睇procon資料

你拎返未

pro con必入手

有冇呀妹可以摸下

以為陳巴個場會好多人 點知得我同佢企係到許

聽日又要執大碎啦

我許緊願，入黎你島拎？ 許個靚願中兔仔

5分鐘

我有

未

偷啲乜

我都想睇下王子shop賣咩

有黎摸一摸

冇啊
過下手癮姐

如果佢真係有還
斷線真係會消失 過一陣會係你個島出現返
前提佢真係有還

個個人係常駐定cd rom

你當我死架？

好囉 唔嚟囉

羅生門

唔係應該話2個PROCON既重要性咩

有東西北方古猿

賣柒頭野 今日有皇冠賣

第一次見

佢有覆

無朋友人魚仔入黎拎機票

我看你唔到 你係邊

啱啱走果個咪我

想買但無錢買
等我下個禮拜繼續炒蘿蔔賺返幾球再返來幫親

求流星場,會帶靚靚牆紙同家具

冇訂去黎荒島

當我跌左落水唔見左算

會留些少錢 0060 7785 2429

有妹無星 5人朋友場 留底sw
想摸下廚房/廁所野

要小心花花

打手來了
一個420

...原來係咁

亮劍巴係唔係度？
想摸魔法師帽

我ok喇
你開丫

搵唔到你

開左朋友場

其實係

寄左比您啦 一係您而家開島我帶過黎

完！！

佢攞咗咩?

好人巴場一入就斷？

西施件呃飯食朝早廣播就一定有

島名

之前整左野拎去朋友島
一丟落地即斷線 我個袋同朋友個島都搵唔到
後尾突然係朋友個島度出現

要出外島搵動物

已關？

你有星？

可能佢掛緊機 夠鐘熄mon
同妹無緣呀你

開緊島

堵倒搗島

冇妹冇星
覺得自己係0

妹既diy圖係咪一晚去幾多人地島都只係拎一次？

佢好似用緊手機WiFi

見到黎緊

Target咩動物

唔係掛

你唔係刷第十隻咩？

有，買左2張比你la

你有冇營

係

真

....

651879979954🙏

我宜家搵人開返 等等

島名係咩呀

你唔係要我同王子比呀話

有冇人想棄養史奈魯?

得意就要
想要黑面羊但無得強求

有駱駝 有黑白狐面 有夜視鏡賣

只求帶雜草同樹枝俾我

要既可以留低tc

7469 8658 9666 thx

咁一陣去集中營？

屌 咁早就眼瞓今日未見過妹架

因乜解究我個竹島掘晒所有野出黎都成島蝴蝶

偷偷地去左許願許完又返黎了

有無唔要既蛋

好似開左 大家望望

有冇人知點先升級到商店？

我要食飯所以關了

想齊撚曬啲羊比佢地圍住

雪美好似幾cute

你許緊願就唔好咁多要求

原來我火箭係直立式嗰個

想黎買面具

上面唔係有巴打開比你咩

我都差唔多食飯 之後再入

邊個開場又有妹玩呀

係咪隻白虎

有妹 ，有升級商店服裝店 ，有賣袋人

求以下任一即可
- 玫瑰花種子 紅*5 白*5
- 貝殻系列DIY
- 蛋糕
- 摸：糖果/玩具/甜點/遊樂場類家具
- 大星星碎片*3
- 歌： bubblegum KK

有意tg 我拎pw

TT

轉頭會唔會再開，想買木屐

許願求妹妹解臨

佢有星無妹我都等緊妹

佢開星星場

有冇人想棄養史奈魯呀

HI TT撚

用櫻花棒 / 櫻花樹枝/ 排笛DIY 換

賞花提燈
賞花組合

另外有大量化石 可以化石換化石 (咩化石都得 隨緣) (如果你願意既話 賞花提燈 賞花組合 粉紅色木地板 都可以換 數量再傾)

題外話 服飾店有120萬皇冠

王子要唔要來我場

多謝絲打
搭緊車
我走先

咁都比你一眼睇出佢TT?

巴打過嚟拎返未 開咗比你啦

早啲瞓，五點起身見猩猩嘛

升咗shop 一定係tt

晏啲可以嗎

但我好似無加過你

你想要？

啱啱買咗 行咗三間先買到
要買好買 (加入打手行列)

快啲過嚟拎返啦 放咗響機場出面比你啦

櫻花側背包DIY
有無人有多
求換

Add到呢度

好人巴度冇晒人嘅

我有 超級nice

人地倉鼠嚟

我去果間成大箱貨
差咁遠

我都好想開妹場

求加7780 7952 8790

個個走晒去食飯

我掛機食飯

收購收下diy卡
櫻花花瓣堆
櫻花盆栽
賞花提燈
櫻花樹牆
粉紅色木地板
櫻花側背包
石水盆~櫻花~

有冇人可以比我摸下妹妹

屌我行咗三間仲要係最後一個

賞花組合換粉紅色木地板得唔得

沖緊去

玩驚輸咗願賭服輸

好人巴度有

你仲有位咩 不過要佢哋走都唔容易

我果個穿梭機

新手一問
尋日問咗商店 但唔見娟兒嚟賣衫嘅
尋日問店係咪喺店內同娟兒講嘢？ 但我見佢同隻狸貓講嘢 我冇叫佢

我睇Gameplay HK啲片佢地都升級咗

利申: 唔知佢地有冇TT

用咩整

賞花組合同粉紅色木地板 我都要

[img]

你欣賞？

我一路得八隻好似話陷阱卡有用?

來唔來許星

頂係喎 睇錯柒咗

咁正嘅屌

食飯 陣間去

係咪7點前已經到陟?

無人有 咁今晚可以收皮了

佢地再之後先會擺檔

邊個一入就斷

摸妹
隨意放低野就ok
推

有冇巴打有星星場可以開放許願

連續幾日開驚見到「無特別」
好無奈>>>

同求

正嘢

我
都係唔打搞你地

等咗一日都唔見佢 佢大約會第幾日嚟

試多次啦

想問下可唔可以用賞花提燈換櫻花樹枝

隨機架

我又加得唔得呀？

我黎！

想問妹妹點解琴日見到佢 佢唔比Diy我

可以呀

有冇靚價蘿蔔放星期四了 驚

我都想睇星
有冇得跟隊

Bw巴都有妹 不過出左街好似

係咪已經拎咗一次 一日淨係可以拎一次

係咪你拎咗唔知咋

琴日全日忙於奔波 冇拎過 就係見得佢一次

有啲眼訓
想見埋妹去訓陣

誤會左加拿大妹隻杯個色
我依家多左個

想換

我相信每隻動物都有可取嘅地方

依家呢個天氣好好訓

究竟我地係唔係玩緊同一隻game

都話好似同人撞左

佢尋晚10點前掛住搵個營，邊有時間搵妹摸

有冇妹摸下

我想換呀 但聽日先有 巴打你Ok嗎

你次次都多隻出黎

比我啦

ok冇問題

你肯定？真係咁肯定？ 睇咗DIY未

白虎

想入

公道說話

佢D色要入左手先show出黎好煩

屌 DIY邊有NPC架

你地摸左未？
未摸我開
btw冇星

我拎返齊我d野 可以破案了

我見巴打你成日係Po 我聽日再搵你

來

你去商店目錄望一望你隻色叫咩名先

想睇

因為你尋晚都係咁同我講

thx

佢連登第一人嚟

SW-4270-5874-1034

蘿蔔今日收19 留FC 等陣add

個場開始旺

你地摸完記得去追星場

我見本身加咗依家入緊個朋友島唔知係咪你

me new hand

島名係咩

加左,有無島名

SW-6194-4743-1613
求加

sing絲係咪度

唔知點解摸唔到

呀妹場已開
請狗衝
唔知呀妹去左邊

係岩岩刷動物刷到竹島就去左食飯
岩岩上網睇到原來昆蟲唔會變

SW-6194-4743-1613

2729-2184-0023

巴打我係度啊

係咪去diy度搵返

依家可以開

Fc?

食飽就想訓

去隔離post搵

記錄在案先

你咩名

琴日先玩 有無可能趕到做哂復活節活動？ 飛天蛋勁難有 diy卡又勁難出

仲有位 有冇人想入

得 太把人有大量重覆DIY

三個英文字
木葉xx島

thx.入緊黎

2729=2184=0023

得蟹妹黎左

見唔到你開

有呀巴打，但返緊屋企！夜啲揾你

有

你睇清楚個袋先

加到呢度 暫時滿咗

我個島巧多人我一陣黎

4341 3902 9714 想入🙏🏻

炸左你個島

十點左右
我到時開俾你啦

斷咗線 重開左了

想問係咪許越多次願 第二日得到既碎片越多？

好似有上限，20幾30粒到

今日部住喺度玩 等咗好耐

超正

有上限
相傳有人執到40粒
一般講法係2X粒

係咪一定許一次有一粒碎片？

櫻花先難

因為無邊所以我唔中意強逼症
所以會鋪好耐係咁轉

你要唔要卡我有卡多咗

風水大法好似真係易好多出diy 卡

鐵同星碎 唔記得幾多粒

有妹 想黎留tg
想要張機票

你大鑊了

十點左右

流星場仲有位

被你搶先回咗

原來門口信箱都係家私可以搬走

呢件正呀！

有專用post?

係咪許一次=一粒？
係咁有流雨唔知要許到幾時

非1:1喔！

SW-6194-4743-1613 想望一陣

[/member]

3913 3646 6108

你係唔係想有一堆人入嚟幫你搵diy

逐個輪流登入

關鍵字大頭菜